陳偉豪老細暗示係比人迫走退選

「有人要入黎改規則」
「要我地跟個新玩法」

希望係我過份解讀